［叫春］狠心block完又想解返

打完成篇野俾佢
即block
但依家後悔
點算好

佢搵我求復合

即刻睇whatsapp 有無人搵我

你又求復合？

復合完幾個月咪又係咁

曬鳩氣

無求復合 睇下ex會唔會解blcok

我明呀 散過好多次
就係衰係唔捨得同心軟

如果見到佢解左 你仲會唔會搵佢

點算好

我單機左一段時間
發左毒誓 唔會搵佢

我都曾經咁樣 但見到佢解block返就ff好多野

搵過下個好過啦屌

搵緊啦屌

唔係冇試過 但總係拎佢黎比較 覺得佢好好

咁咪復合囉 咪撚害下一個啦 當人水泡

唔好心軟啊棉花糖

屌 我真係唔知點好

我冇害佢 冇一齊到 只係唔知點樣逼自己放低

支持綿花糖狠心啲

妖咁撚似我

Block完就唔會再睇到佢d野諗返起d傷心野，咁咪幾好

唔好咁犯賤啦